「討論」撒退時，和理非點保護勇武

好多時睇live，見手足走緊，橋上邊就不斷有人鬧狗，鬧狗係好爽，但可唔可以等手足走晒先鬧？咁樣鬧一鬧，引晒班狗衝警盃，最後累到手足俾狗咬
另外，係路面一齊撒退嘅和理非，一知道要走佬時，盡量靠路邊跑，留返多d中間位置俾勇武走
利申，冷氣軍師